Lenovo Ideapad 新貨已用第八代i5 cpu

右邊有獨顯問左價$7000 唔洗
我筆直都係$7000，呢部抵玩嗎？
唔知係咪太新上網唔係好搵到開箱

1年保養 自己諗諗

應該係咁多牌子之中最少既一個

錫住用應該ok?
Lenovo可靠嗎？

lenovo 只買thinkpad x/t系

咁睇下我個budget係呢兩個系列有乜野選擇先

唔計得1年保養 仲抵過學生價買果d喎
仲有冇其他更抵玩🤔

8代加mx150，至少一定唔係清舊貨
巴打唔怕lenovo嘅，可以去馬

得1年保其實係咪水貨機？

一年后有驚喜

咁咪唔好買囉

自己google lenovo backdoor
歐美區好似已經有bios update解決左，而亞洲區冇update

我自己都係咁諗...起碼係新野先

落沙田睇一轉最抵玩係佢喇...
等我做死士睇下一年後有無事啦

大陸牌子

澳洲金融時報2013年7月報導，澳大利亞、美國、英國、加拿大、紐西蘭等五國家情報機構禁用聯想電腦，因有大量實驗室測試顯示，聯想電腦硬盤設有「後門」、晶片有硬體漏洞。英、澳兩國情報機構指出，聯想電路的惡意修改，超越一般典型漏洞，可被他人在無用戶個人信息授權情況下遠端操作。聯想則發表聲明，指對禁令一事不知情。此外，基於安全擔憂，美國國務院2006年決定不在機密網絡使用1.6萬台聯想電腦

美聯社2015年2月報導指出「安全大漏洞」，聯想產品的預載軟體為以色列開發的快魚軟體（Superfish）不僅持續彈出廣告、還有助駭客竊取用戶隱私資訊；該軟體還可自行簽發安全憑證，讓使用者「把有問題的網站誤認為安全」。

NOTEBOOK洗撚i5咩,又食電

Lenovo 會爆炸

上黎問一問真係學到好多野手

如果大家買會揀邊個牌子？
Fujitsu?Asus?

吊你起碼講下咩用途多,經唔經常帶出街,有冇4g需求咁呀

主要主街用
輕薄係首要考慮
處理普通文書
頂盡打下FIFA
希望mon size 唔好細過12寸
Budget約7000
256 SSD 夠用
電都唔大concern因為多數會搵有差電既地方用

唔該哂巴打
小弟電腦知識有限
只係落沙田行左轉覺得一樓部野幾岩自己心水

Apple >
Dell>
Lenovo thinkpad>
Microsoft>
***~Fujitsu~msi~acer~razer>
Lenovo>Hp>>>>>>Asus
中間果堆唔知點排
Hp 同Lenovo

Asus原來已經去到狗也不屌
唔該哂巴打

咁吊米算,理由得一個,同價位最輕?

推一推先

電子野好多時撞手神

明知自己平時買電子野好易壞又黑仔
就唔好試喇

T470，睇餸食飯，自己撳spec

唔係加錢可以延長到三年咩

x1 有八代u 未

Touchwood買過既電子野都無無故壞 我所有野都好錫住用

望遠巴
Thanks so much

Fifa 幾？
新版唔洗旨意打到

識唔識睇字

打唔打唯有唔打啦

*打唔到

驚就咪撚買 你買hp咪又係射去美國
on9仔

買靚老母不如索性買神舟好撚過
反正都係送後門嘅垃圾
分別係貴價垃圾同平價垃圾

買小米notebook pro算啦.

之後自己轉返個正版windows

Asus 真係狗又不屌，你買左機當你契弟。

你可以睇返我舊 post

睇睇先

就係信美國都唔信你支那
HP好用，不過香港賣得太貴

3年內整足3年
idea系列 真係唔好試
散熱差到無可能打到機一打即過熱
最好笑係佢又咁整咁高spec

但你唔打機又無必要買咁貴,自己唸la

我夠膽比美國同好過比垃圾支那
happy?

買acer 啦，8代i5加獨顯都唔洗6千，8代i7 就7千3，fifa夠打，14吋輕簿出街又方便，仲有4年保養。

利伸: Acer打手，u programme 買咗，可以上HKT onlinr shop 睇

$5998

Swift 3 (i5, 8G, 256G, MX150)
CPU Intel® Core™ i5-8250U
NVIDIA® GeForce® MX150 with 2 GB VRAM 2G-GDDR5 (256*32*2) 7Gbps
Screen 14" FHD IPS LCD with glass
RAM 8 GB OB LP DDR3
HDD 256GB SSD
Card Reader SD card reader
Wifi + Bluetooth 802.11ac + BT
Fingerprint Acer fingerprint reader
Camera HD Camera with 2Mic.
Battery 4-cell Li-Ion battery
Accessory 1 N
OS Windows 10 Home
Weight 1.7 kg with 4-cell battery pack
Warranty 3 years Greater China (1 year for Battery and Accessories)

notebook點睇電力夠唔夠多

缺點：mon廢 ddr3 熱
但好抵玩

有無見到Swift 3 i5-8250+mx150?

Mon都係一個好重要既因素